104各區手足要做的3件事

1. 消防被大量藍絲施壓
記得佢哋 係呢個運動裏面幫助咗我哋好多
請到每區消防局表達感謝 放紅玫瑰在消防局門口， 真心嘅感謝信攝在消防閘下面，希望前線消防睇到

2. 太多人唔明白 點解要破壞360同美心
set 街站向市民解釋清楚， 有啲人係唔會睇到連儂牆， 但你講畀佢哋聽 佢哋係會理解

3. 唔好畀人屈係賊
除360, 美心， 黨鐵及政務大樓，其他舖頭請不要再裝修 ， 唔好 令市民誤會我哋走去偷嘅 ， 同埋表達到我哋識收識放

感謝消防(要前線消防企我哋呢邊) tg

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

光

10